梁振英：無論學生點諗 在外國睇你護照都當你中國人

近年多間大學學生會都表示不參加維園六四燭光集會，今年中大學生會不舉辦任何六四活動，並出聲明稱要為悼念六四劃上休止符，不滿支聯會將六四集會與愛國扣連，浸大學生會成員更公開指六四是「鄰國歷史」。特首梁振英今早出席行會前，被問到有關事件，他稱知道由於學生對中國人身份認同問題，不悼念六四，認為在香港每個人有權合法表達不同政見，但相信學生只要深思一下，知道香港是中國一部分，絕大多數市民都是中國人民一份子，「無論佢哋自己點諗，社會人士包括國際社會，都會看待佢為中國人，即使有啲香港朋友持外國護照去外國，外國朋友睇你護照、文化背景、姓名、出身，都當你係中國人」。

他指在國家發展問題上，每個中國人民一份子，都應積極在國家未來發展貢獻自己積極力量。

駁唔到

我揸BN(O)

揸英國護照，不了

sor

BC

你個女呢

拎住本HKSAR呢堆人同班BNO 話自己係主國人有咩分別？

最後又係中國人搞臭華人個朵

繼續跟支那狗攪亂"華人"，"中國人"抽政治油水啦！！！

港燦英國國歌又唔識 話自己係中國人連中國話都唔識講 問下啲老嘢幾多識唱中國國歌 根本港燦就唔配有國藉

北佬最鐘意用炎黃子孫 中華民族 中國人等
偽政治名詞

但無論梁振英點諗，學生都唔會愛國架啦

咁我攞BNO係咪當我英國人先

揸bno，不了

所以咪要用BNO囉

會有人連個個揸住個兜都唔識？

但689用緊特區passport人地唔你當你支那人無當你家禽

好在我係ＢＮＯ

講撚到凡係華人都係中國人

咁英國出世嗰啲黑人啡人可唔可以叫自己做英國人

都叫你地熟讀英國文化歷史架啦，俾人串親添，不過香港政府取消左中國歷史都幾有功勞，唔駛咁忙咁啦，人生苦短，愛國愛一個就夠架啦

咁應該無嘜幾個官係中國人嚟

黃皮膚就算拎住BC都當你大陸人架啦

都話左共產黨係樂見你悼念六四啦
梁振英咁講得
離中國解封六四禁忌應該不遠

條友真係呢

事實証明 中共根本唔係怕你六四有幾多人去 比著你有100萬人去又點 中共只係會驚無人去六四

好撚想有國藉

鼓勵學生要有港獨思想，披著中國人外皮發展港獨

果然係港獨之父

英國出世英國長大就當然係英國人
但呢度大大聲話自己揸bno嗰啲有幾多成係英國出世英國長大？又有幾多成係因為自己97前出世就去拎bno 再跟手話自己係英國人？

BNO

仲有咩分別？
班海外華人比支那國內既支那人更愛國

港獨之父

雖然我唔喜歡佢，但佢講嘅絕對係真相。特別你出過外國住的話，你會明。

British National (Overseas)
英國國民（海外）

全世界也是中國人

97年出世 拎BNO 就係英屬香港架啦
英國人又好
香港人又好
總之唔好屈鳩我係中國人

之前仲有份悼念64 見風使舵 真係人渣黎

外星人：而我唔知強國人係乜

明屈

廢話

咩係中國話
廣東話就廣東話，國語就國語
中共好鍾意將啲野加上「中国」兩個字，然後就收歸己有，包括中国人

係事實都冇用，都已經發展到唔想痴埋中國度，呢種感情一逆轉左就冇得返轉頭，咁佢不如取消人地個支那藉啦，咁憎對方又唔簽字離婚，離左婚人地有冇新伴侶關你鬼事咩

以前香港人同中國人分得好開
邊似而家 堂堂地方首長會不斷矮化自己人身份價值
甚至連自己都睇唔起自己 自甘墮落

咁又點？
人地話你係做雞你就係做雞？
人地話你係狗就係狗？

好似係she首歌

唔通你地話自己唔係就唔係咩

我就真係唔係
唔通人地話你係
即使唔係你地要話係？

點醒你班仆街 係時候向世界軟輸出港獨思潮 等全世界都知香港同中國嘅分別

二等公民

屌你老母啦，波台狗

佢講得啱
但代表唔到啲咩
正正係因為咁先令更多人有港獨意識
講咗等於無講

我地祖宗係南越人 唔係漢人 中國人
不過而架大部分都自認做漢人

國語

人地想表達嘅意思好似係世事係雙向嘅，並不是人地話係就係，或者你自己否認話唔係就唔係咁嘅意思咩

種族講生物學
民族定義從來係講文化認同
佢講既係法律上身份
三樣野黎

所以要由日常生活習慣開始去中國化

而家明點解周邊d 國家要去漢化未
廢撚事比人認親認戚

sor but i call myself british-hongkongese

對於d無知既人

日本人泰國人印度人都會被認為中國人

所以見到有人認錯就要屌

屌到佢認啱為止

咁佢又冇錯喎 上次入日本 本來寫HK都比佢地改做China

講事實姐

因為你係支那狗姐

三者都唔係點計？

日本人又變成支那狗
支那狗自卑心佢崇
係都要拉人落水
好可悲

咁日本人韓國人被人認錯做中國人會點先？認錯有咩出奇？問題係你自己點諗！又用d語言偽術

身分認同係自我給予，並唔係護照or人地給予

揸BNO同特區有乜分別？個個係到回自己楂BNO做乜 BNO仲廢過特區，收返埋啦，以為本BNO可以令到你做英國人呀？

而家中國香港係連三等都不如

隨便去星馬問下黃皮膚黑眼睛佢係支蟈人定華人？？！！！

咪係
唔通人地當我係日本人，我就真係日本人咩
雖然我好想做日本人

根本就係, 佢呢d講法跟5毛咁訴諸人數

屌係外國人眼中咪又係
黃種人等於中國人

BNO有投票權

鬼：Are you Chinese
我：I don't speak Chinese

巴打邊個機場
我係關西寫Hong Kong無嘢wor

下次問返佢are you american?

英籍港人

比條老嘢睇少

我阿叔為左方便大陸搞生意
放棄左美國國籍，入左中國籍
咩人都有架啦，睇下自己決定

東京落機寫Hong kong無問題

揸住bno又唔識講純正既英式英文，咪又係當你係中國人

梁振英都咁講證明中共驚冇香港人每年去六四

越南船民攞bno又被中國人了

中共政權初期不被國際承認, 做乜唔叫自己做中華民國?

God save the queen 都唔識唱

學開英腔

識唔識英文都唔會係英國人or比中國人高級囉 本護照無國籍跟

個個衝撚住認係英國人

點解英國人就比中國人高級？？根本係你地中國人自卑

事實

原來連登咁多中國人

bno係香港passport
全世界當香港=中國
連外國人都問香港上到youtube,fb咩

乜撚野叫"當"你係中蟈人

雜種個女係咪都俾人當支那人？

如果中國係好 就唔會咁多人以中國人為恥

不如話比我聽邊條dna係中國人獨有啦

唔通認係支那人咩

拎得bno既肯撚定係97前出世架啦

97前唔拎bno唔通拎特區護照咩

切割連登班00後先

班人唔知點解話自己揸BNO就好高級咁，笑死

有咩問題?
BTW日本人韓國人都係黃皮膚黑眼睛

好撚民主
明明無偷拍女人裙底，無非禮強姦女人
只要造成一個大眾心中既事實，你就係性罪犯
質素之高無人能及

無問題，但人地唔會攞住本海外護照話自己係外國人囉

老母無幫我攞bno

貼堂

即係689叫市民去六四？

揸緊MP
中國人？不了

中國官話都唔識？

有BNO唔代表有英國國籍

你無當然唔知啦

國籍：英國國民（海外）

BNO 係六種英國國籍之一

識分citizenship、residence、nationality未呀

咁希望你揸住本bno移民到英國啦，記得同所有人講你係英國人因為有本BNO

點都好過拎特區過關畀你認做強國人

689話就算你攞外國passpor
都係所謂"中國人 "
佢唔係講國籍
玩語言偽術

bno

係呀？咁申請BNO有無英國身分證或認別證跟？？海外公民當自己local british？

咁即係護照係irrelevant啦, 咁即係689 戇鳩啦

揸BNO自斯斯人

Nationality 同citizenship 都分唔到

有國籍=/=有居留權
柒完未

救命 好柒

一句受英國領事保護已經屈咗你本支那腥港護照機啦

慢慢排支那大屎館啦

條柒頭揸支那特衰，人地咪一樣唔當佢係local Chinese

拎bno都唔會係英國人架啦
面對現實啦

咁我講錯囉 原來有本護照乜權都無，淨係可以用到embassy service就係外國人，明白了，原來大家一直都係英國人

係咪暗示梗中國人臭朵

我可以做英國公務員

柒咗就認啦支那狗，仲要死兜爛兜

仲可以參軍

原來無bno就等於得特區護照，唔怪得你班井底蛙會覺得bno好正

直布羅陀人係西班牙人？

你認係強國人都無得參軍呀 咪又係二等公民

屌bno果班係咪97後出世既中學雞黎

其實條友知唔知佢揸嗰本支那國民（公廁）護照都係冇賦予佢任何地方嘅居留權（包括支那）

國籍係基本人權

有台灣護照攞唔攞好

唔係中國人，係asian

點解我唔續bno代表我得特區 你地個世界係咪得攞呢2本護照既人

Brittany肯定要回歸UK啦

笑什麼中國人，你也是畜牲

我只係想講，你攞bno係無問題，但唔好話自己係英國人 我無話攞bno係錯亦無叫你地唔好續，但唔該唔好叫自己英國人，係香港人囉ok？

明明寫住British

我一路都係笑緊d人攞bno話自己係英國人，唔明點解我變左支那狗 你地唔駛咁low self esteem架喎，話你地唔係英國人姐，我又無講錯，唔認自己係香港人係你地喎 拎本bno就話自己英國人

人地咁回係因為689叫唔認自己係中國人就睇下自己揸咩passport
套用689 logic 揸bno=英國人 ok????

你漏左overseas

收返晒官員d綠卡再講

夠膽去日本同韓國講

屌你講緊國籍你講乜尻oversea
識唔撚識英文啊垃圾

咪係比人認做chinese 就要做chinese
全部亞洲人都係chinese
上邊d 五毛狗又借d 意

你好似無睇清楚段野wo，你會不會get錯左？

「即使有啲香港朋友持外國護照去外國，外國朋友睇你護照、文化背景、姓名、出身，都當你係中國人」

佢係話持外國護照都會當你中國人喎

有無overseas有咩分別, 咁根據英國官方定義的確係英國人喎

都係British啊
British Overseas Territories citizen
British Overseas Citizen

個國籍係British national overseas 呀on9

bno都可以打飛機

講幾百次
你講法律上定義，即係689嗰種，就睇護照，咪英國籍
講民族/族裔就香港人

的確係喎

其實我打機，
話自己香港人都係照叫你Chinese...

雖然無得揀，
但無可奈何我地大部份人都係Chinese blood
惟有Dont act like a fking chinese

利申：BNO

點解係打飛機？

係呀。。。British "overseas citizen" ah ma

你有義務去解釋比佢聽

唔到你唔認

屌你老母梁振英

如果你老母係你細個嘅時候已經唔要你，送左你俾個鬼婆，雖然個鬼婆對你唔係無微不致，但都算養到你肥肥白白。

依家你親生老母突然又話要接你返屋企，佢個肝有事要換肝，ok，fine 我移植俾你，然後你又話你隻腳震斷左要做手術，ok，fine 我俾錢你醫，毫無保留咁俾錢你醫病。

然後有一日你老母同你講，要不是我煮飯給你吃，你早已經完蛋了。呢下我個心就真係完蛋了，食住佢啲無味嘅餸，唸返起鬼婆煮啲餸，隻眼就真係朦撚左啦！

然後，有個唔知返到走出黎嘅生番，同你講：無論你點唸 其他人都會當你係梁家嘅人。

你會唔會捉撚住佢黎屌，屌你老母我姓Kong 㗎

咪海外英國國民
海外同你係咪英國藉有咩衝突
logic 都錯撚哂

英國國籍

屌你強國三等公民

乜野叫Chinese Blood?定義下
唔好俾血統論洗左腦

A型血？B型血？O型血？

你拎住本特衰，連embassy service都無

我係南蠻人咋計血統論

睇錯
自膠一打

請問生物學上有冇一種叫Chinese blood
亞裔人我就知

美國人咩血緣基因都有

用基因講點解唔係美國人？

再講南人北佬啲基因都有分別啦

講左好多次，無bno=得特區？

拎特區: 國籍=中國
拎BNO: 國籍=英國

南人先有骨氣

應該唔止你一個睇錯，所以個個都英國鬼上身

好少見之後個一段

你係黃種人咋、做英國人隻狗真係好乜。

血源 - 溝到亂哂 沒純血統啊 咩漢族血統呢D 沒所謂中国人血統,呢個都係支那人吹出黎去加強佢地統治性,黃皮膚黑眼睛就係中国人? ON99

----> 故血統論不成立

民族 - 共同價值觀,回憶,文化, 生活習慣

---> 支那新聞價值觀回憶教育制度法律回憶生活習慣都同你唔同啦

法律 - 白字黑紙寫明你係咩人
----> 就好似日軍侵占香港咁, 你都係日藉, 宜家咪被迫中国藉囉

利申: BNO holder

揸bno就當自己英國人
喺街鬼佬見你黃皮膚就當你係chinese pig

梁生緊係同大英祖國有咗某啲協議啦
成日做埋啲野都係搞緊港獨嘅

你問埋林鄭個仔啦

on9班abc中文都唔識多個，一口流利美語既，人地點會當佢係chinese, 咪ethnic asians囉

以你哋嘅講法 黃種人就是原罪

咁d高官仔女揸外國護照，即係唔認自己係中國人

日本韓國馬來西亞新加坡人真係好慘
原來黃皮膚就等於中國人
全亞洲人都係中國人 中國強起來了

咁你揸緊咩？

仲要拗citizenship/nationality/residence，拗邊樣都唔會係英國人架啦，講到有bno就係英國人係'英國國籍'

我拎BN嘎、秒殺你班仆街。

佢終於等到人問

揸宇宙通行證都冇用 你係黃皮膚即係chinese pig

強烈建議為表示效忠中國
要所有子女取消外國護照

BNO雖然唔係英國公民 無居住權
但一定係英國國籍

Types of British nationality
- British citizenship
- British overseas territories citizen
- British overseas citizen
- British subject
- British national (overseas)
- British protected person

下，我無等人問 係我唔同你地一樣撐bno你地就話我支那狗同認定我無bno得特區

Nationality咪講左寫明係英國囉
請問British oversea唔係英國籍可以係咩籍
另外兩樣冇人話係英國人，你自己打稻草人咋

屌，點解你地get撚錯哂，我無撚話黃種人or Chinese pig or 黑頭髮黃皮膚一定係中國人，我一路都係笑9緊話自己係英國人因為有bno班人，你地班玻璃心比我講一句碎到一地都係wtf

你去過旅行未

一個post引哂啲中囯人出黎

BC? Canada? US? NZ? AUS?

可唔可以話我知關去過旅行乜事

五毛浮哂上水
支那網絡戰好低莊

六四？咩嚟架？冇柒用解釋下

有bno=有英國國籍
依689既logic（唔係哩度巴絲），咁就係英國人
你想笑人戇鳩就笑689得架啦

是咪你get撚錯咗 我冇話自己係英國人喎 就算揸bno 都係英國(香港) 所以都係香港人,除非中共放過我哋

不過係有英國海外國民嘅香港人

頭先有位巴打自膠左因為佢無睇清楚篇野，大家都以為689theory係你用乜passport就代表你乜人，但篇野其實係：

「即使有啲香港朋友持外國護照去外國，外國朋友睇你護照、文化背景、姓名、出身，都當你係中國人」

佢意思係即使你用外國passport都會比人當中國人，唔係話你攞特區就代表你係中國人，到底有無人有睇篇野

我無check哂屌9我班人d名，所以我唔係話你，唔駛咁sensitive

大佬咩年代
十年前就話鬼佬冇concept
會離譜到以為成個asia是一家者
呢十年唔係唔知蝗蟲喺世界各地留低幾多豐功偉績呀嘛
中國人一字即時掘起啦

可能我井底識人唔夠多啦
但我幾乎每次好消極咁同新相識外國鬼講係呀我係香港人但你當係chinese ok啦
對方都會好大反應講唔撚係一樣囉

支那人搞臭咗 Asian既刻板印象

1. 不一定，識好多外國人會分香港人中國人，特別係日韓，當然有人只會分亞裔/非亞裔添
2.寫明係British oversea都俾人有咁既perception,即係宣傳唔夠，就應該加緊澄清hk is not China
3.人地唔識分同事實上國籍係點，文化上我地自己當自己係咩人無關

根本日本人/香港人/中國人行出黎嗰格都有分別
大把鬼佬識分

用言行舉止可能分得出 但係唔出聲就..

你識唔識分美國人/加拿大人
我覺得鬼佬唔會識分台灣/香港/中國

張圖死黑又滑劣劣 一定係用富賤影

事實係中國冇人想做中國人
若果台灣免費浪護照畀中國人
中國可以一夜之間滅國

根本蝗蟲畀人歧視唔係因為佢咩人種
而係佢地d仆街行為呀
中國好強大呢句說話駁唔到
但你管好你d人先啦仆街

揸BC , 不了

不過有屋企人有次去美國入境，比啲關員扣留查問點解你會揸住英國passport

外國人一直當你中國人

即使有啲香港朋友持外國護照去外國，外國朋友睇你護照、文化背景、姓名、出身，都當你係中國人

以為你間諜

你只要肯講人地就知

班bno唔好再ff自己有咩特別啦
幫下手搞港獨好過啦
而家連連登仔唔鍾意嘅泡菜國嘅passport都好過你地

鬼佬咪一律當你CHINESE
香港人，笑撚死

有一堆白人擺你面前你都唔會識分佢係乜國既白人啦 點解你地會期望人地會識分我地黃種人，只要你有家教有讀過書有禮貌個人有正常修養根本唔駛怕人會誤認你係中國人或乜國都好，垃圾白人你都識叫white trash啦

都係嗰句 國籍可以改 人種唔可以改

事實係拎中國護照果班都唔想做中國人
雜種都曾經講過，要不是做緊襠主席，早就舔美國雞巴拿綠卡去了

影得張相唔錯

你係咩人種？我係咩人種？

我係南越後裔
同越南北部係近親

同條傻鳩嘈咁耐都冇人貼下面個webpage

邊個鬼佬咁勁講嚟聽聽？

我比人當過韓國人同日本人 唔通我又話係咩 唔係就唔係架啦
下次又有人當我泰國人 咁我咪十幾個國籍都黎 咪好唔得閒？
事實就事實 如果佢覺得我係咩人我就係咩人 我咪次次都唔同？

我係亞當夏娃亂倫而生後裔

第九頁我都有貼

咁日本人係咩種

淫蕩種族
拍咁多av

sbt

我真係唔覺喎

幾年前去nyc fine dinning比侍應以為我係日本人
我感覺佢地會mix日本香港台灣 但唔會mix中國
中國明顯係isolate左出黎佢地識分
反而泡菜同中國會mix左就唔出奇

我永遠都寫香港完全冇問題

晨早話，你去維園，即係認自己係支那人，共享支那人榮耀

唔認自己係支那人既，就唔應該去心木

其實真係
聽過朋友十年前以前成日渣BNO去啲小國
有啲官試過問佢點解黃皮膚
又唔係講純正英國腔係英國人
當左佢同啲大陸移民一樣
但呢家可能唔會既 畢竟太多大陸人咁做
應該見慣左 最多唔出聲

講到尾人地心裡都係當你fucking Chinese
你以為人地接納你係英國人
其實當左你係啲大陸人暴發後移民

sbt
大大巴打落d bno撚度

西尼人

識人試過寫中國反而比人改返香港

特區咪又係本CNO

佢應該吹水炸

渣bno 我寫uk 冇畀人改

靜係支那先黃皮膚咩

1. 一開口有口音知英定美啦

猶, 東歐同英國樣都唔同

2. 就係好介意俾人話支國人囉
就係唔想俾冇家教冇禮貌既支國人影衰

3.人地唔識分同事實上國籍係點，文化上我地自己當自己係咩人無關

唔係淨係支那先黃皮膚,係人哋一見你黃皮膚就當你支那

收*啦佢哋弱智咋on9仔

bno post d人話寫UK, GBN, BNO, British都得

接收 isis 都唔接收bno

通常第一眼睇著衫整潔同taste去分

d頭髮勁短
著衫好撚落後
已經50%大陸人
跟住再聽佢講嘢
好大聲
100%心諗你係chinese

事實就係中國人都覺得本中國護照係垃圾
係外國問個拎中國護照既係邊度人，佢會答你台灣人
問佢知唔知毛澤東係邊個，佢會答你竊國賊

agree
識好多中國同學
佢地好想要sar
話唔洗簽證好正
我心諗咁垃圾都想要

樓上BNO都可以打到飛機

乜chinese 係解中國人咩
我係chinese 但唔撚係支那國囉

bno打飛機仲7過拎cno個班

永遠只填香港
完全冇問題出過

Because I am from Hongkong 完！

點先叫打飛機

我都想問

唔係打飛機 而係唔同就唔同

好撚多支那仔

我想問可唔可以quote返邊句打飛機 因為我唔知佢講緊邊句

揸BNO真係睇唔出有咩優越感

我揸BC都覺得去到英國咪又係比人歧視
人地當地當你係咪local都成問題喇，去英國讀書唔住夠3年都無得係大學交local fee, 更加唔好講BNO

話香港淪陷過英國住，依家成個英國都有恐襲喇

事實就唔係CHN

國籍明文寫住唔關優越感事 有無優越感都改變唔到事實

覺得好有自豪感，真係當左自己係英國人。
事實係同真正英國國民係法定權利差幾個等級
英國佬根本就唔歡迎你、拎BNO連基本居住權都冇
你幾時見過屋企人唔俾你入屋
好撚諷刺

上面好似有一大班人話BNO打飛機

BNO雖然唔係英國公民 無居住權
但事實係英國國籍
唔到人講幾句就變左唔係

Types of British nationality
- British citizenship
- British overseas territories citizen
- British overseas citizen
- British subject
- British national (overseas)
- British protected person

不如討論下bno究竟仲有咩特別用途或者優勢好過
例如如果我用bno去巴西旅行出左事 咁好自然會搵英國領事館求救 咁係咪一定會受理先
相反用cno去中國領事館求救好似受理機會高啲咼

痴撚線
d殘體支那狗 仲有乜野「嗄嗄嗄」 出哂黎

你用英國護照入境當然有英國領事服務

利申: 有bno不過未續

依d要請教BNO post班人 佢地bookmark哂一堆新聞
不過英國領事館都講到明BNO係一定有領事保護權 可以放心

嗄你老母咩支那狗
死返大陸啦

我話擺係你面前即係唔出聲呀，唔出聲你都百分之百真係分到德國人法國人意大利人英國人etc？
你有家教外國人就唔會誤認你係中國人囉that was my point

國籍同居留權可以無必然關係

牛巨講得冇錯，你班支港豬要拎本bno出黎先免比人歧示，唔拎出黎人地一樣當你係支那狗，黃種華人好7廢係事實

即係出到去同人講：I'm British but I have never lived in the UK, and I live in Hong Kong all my life. But yes I am British.
咁？我真係無呢個guts

冇話係英國人係英國籍嘅香港人,就好似澳門人都唔會喺葡國人面前話自己係葡國人

香港人喎
係度爭住自貶身份做偉大的中國人
你哋慢慢共享中國人嘅榮耀啦吓

咪撚當其他人同你哋一樣分唔清香港同中國咁on9啦

但人地有埋葡萄牙身分證，有埋居留權，仲可以永久居留某幾個歐洲國家喎，人地都無用本護照黎打飛機話自己葡國人，都係話自己澳門人

好在揸BC者

之前有個BNO平權 facebook page 係一班英國鬼佬鬼婆開 支持BNO平權 不過唔知開始打官司未

講真，白人見黃種人通常會問係咪chinese

黃種人見白人咪又係問佢係咪american

見黑人就問係咪african

你以為你揸個bc，法律上有bc籍，人地就會睇得出？

佢講既其實無錯，不過人地覺得係點有咩所謂

SBT

And I wasn't even born in UK!!! But I am British!!!!!!!

咁多殘體怪字出撚哂黎

唉冇計，真係想比鬼佬第一印像好只能憑日舉動入手，港豬自視高人一等，實質只係比西方教化過既支那狗

唔係唔打飛機係唔敢講 邊敢理直氣壯 都係冇住過葡國

其實韓國/日本/星加玻個d分得好清
但你叫人分香港，台灣，澳門，中國

所以我咪覺得班人拎住bno話自己英國人好好笑囉

要同佢講返殖民地BNO歷史

通常個鬼佬會答：oh so you're Chinese

話之佢當唔當咩 佢有人唔當我地中國人又有人當係
但又有人當我係日本人韓國人 咁我係咩人唔係人地覺得係咩就咩架

真心 次次比人問係咪韓國人日本人 真係無人問過係咪中國人

都唔一定，唔係個個鬼都分到中日韓

如果你係星加玻/日本/韓國直接話自己係星加玻/日本/韓國就得
你講台灣/香港/澳門，之後同佢講歷史同背景，再同佢解釋唔一樣
個鬼佬彩你都有味

有新詞語「Hongkonger」OR「Hong Kongese」

我有喎

我嘅意思係你一講日本/韓國
鬼佬就知你唔係chinese
但你講台灣/香港，再同佢講唔係chinese，佢：

講真，得少部分外國人會咁分同會明架咋，尤其美國人對地理方面係特別on9，我試過同條on9美國鬼講我係from hongkong，佢答我：oh is it in Japan?

我想問大陸果d暴發戶同有錢佬移民去英美澳加，其實對果d國家算唔算係外國勢力

你拎中國護照冇人會理你
中國高官全家出國都係用外國護照

早d搞獨立好過啦屌
拎bno再同人分中國同香港，哂時間

係tokyo

啲人次次睇下個名唔係普通話拼音就以為我係韓國人

咁唔通我又要認自己韓國人咩

kim jong un

真係唔好期望本bno幫到人地分你係咪香港人，唔係全部但大部分外國人都只會覺得你係Chinese or Japanese，好禮貌就當你係日本人 外國人一樣多on9，大家根本唔駛咁認真去care

我（個人）會咁睇
身分同國籍雖然有好多名目，但係實質上都應該睇翻兩方面架認受性，一係法定上架權利、二係普遍社會認受性。
BNO:有名無實，國民權利唔完整，可以話係次一等。當然啦如果你覺得作為一國國民BNO所賦予你架權利已經滿足到你係冇問題，但係我諗好少人會真係會鐘意連一個基本權利都冇架國籍。
再睇番社會認受性，英國政府的確俾左個國民，但係本地英國人點睇你都好緊要，畢竟成個英國社會乃至政府都係由佢地組成。
不過其實都冇分對錯，視乎你選擇要掛個名都冇所謂，定係要名附其實，受人認同同尊重

美國就算撚數啦

大鄉里版既中國

你都on9，做左國之後你香港有咩產業輸出先，成本又唔係平過支那國

唔好為立而立啦，7頭，靠內需呀唔通

講得好啱
我表達能力差講唔到咁好

高官家屬嚟架

直布羅陀好多人未去住過英國
但佢哋的的確確係英國藉
拎英國護照
點睇？
而事實上香港的確係被英國統治過
未住過係英國但有英國藉又有咩問題？
柒少陣當幫忙啦

咁你有咩高見呀撚樣

我覺得好似星加玻咁幾好

算啦 唔好諗住攞BC都係度打哂飛機
就算你真係係果度大 果度住 班鬼見到你
米又係當你Chinese

bc點同

邊個同你講香港獨立後 係鎖國？

咪理條友啦
係咪小學雞拎唔到所以痴左線

米你老母

見你分享左你好個人既睇法 我又唔怕分享下我個人睇法啦
其實我真心唔care有無個堆福利 自己憎蝗 我都唔會去呃人福利
我自己住香港 以香港為根 佢比唔比褔利我 我都無機會享用
我拎BNO真係只貪佢有個英國國籍 因為依d明文寫左 唔洗再同人拗

咁你話比我呢個BC聽有咩唔同啦

駁唔到係因為佢無區分兩種人，仲不停融合兩種人，以大數去衝擊及消滅少數。

屌，所以我咪問你香港有咩優勢輸出lo，我幾時有話鎖國

條on9可能係以為香港冇左支那會死個d傻鳩黎

689：事實上BNO持有人99%都係中國公民

香港好多國家睇住 洗黑錢重地 邊個夠膽搞

又blcok 一堆五毛

支那又係得把聲夠鬼膽打仗咩

淨係自由貿易都有排玩

依個國家d人係中意"禮"橫折曲 不嬲好少理佢地講咩 叫佢同英國政府拗囉

因為有個中英聯合聲明唔畀你退中國籍

事實係中國人身分根本有名無實
14億人冇一個想認自己係中國人
中國國藉亦都唔會帶來任何法律上權利
憲法上面寫果啲野，中國全部都畀唔到佢既公民
出到國外，拎中國護照更加賤過地底泥
有起事上嚟中國會當冇呢位公民
拎BNO定中國護照，就睇你想做人定做狗

人地係歐洲，係西班牙隔離，主要語言係英文同西班牙文，係果到住既大部分係歐洲人，你係比你攞澳門黎比啦9唔搭八，但都無得比，人地係eu又有居留權，bno真係
而且我無話無住過有國籍有問題，係笑d人咁都話自己係英國人叫自己做british好好笑姐，出到去同人咁講真係比人笑撚死，希望你英文係native程度，唔係真係比人笑到面黃

好明顯689就句'拎外國護照'就係針對緊揸BNO既人, 唔好以為有BNO就好威威當自己英國佬, 係鬼佬眼中你都係一個 fucking chinese

1. 法定上權利係權利較少既英國國籍, 都係英國國籍, 哩樣係a matter of fact我都唔知有咩好嘈

2. 從來冇人話要全世界當有BNO=英國人, 上面成班打稻草人
講幾百次 國籍同民族係兩件事
只係想澄清(英籍)香港人=/=支那人, 不論護照文化咩都係

香港人=/=支那人, 哩個就係事實

世界上好多人唔識分, 同自己應該點睇, 有機會時應否澄清無關

唔係話世界上多人屈你係賤國國民都你就一定要食死貓

有機會就應該澄清

你真係有比人笑過?
我超多朋友用BNO 從未聽過比人笑 定無中生有呀?
如果真係有我"鄧"你慘 d人真係衰 記住我地無錯到

呢度班人真係on撚9
新加坡人咪一堆廣東血統
攞住本新加坡護照仲疊馬過特衰同bno
自己google 2016護照排名
一句到尾 血統論on撚9

見到有d bno撚話自己係英國人再笑班sar係中國人
真係

血統論不嬲都戇鳩

你朋友有無同人講 I am British 呀？
我一路都係笑果d話自己係british因為有本bno既人唔係笑你地攞bno既人呀屌，你地個心碎完未

如果香港可以好似新加玻咁發展都幾好
又唔會比人話中國人

你米乜撚野啊

佢講得冇錯wor
血統係漢人 人地都唔會當你係英國人啦

連中南海權力核心都逃離中國
呢個地球根本就冇人會真心自認中國人

希望689以身作則，所有支那人都留係支那

咁我地又無學你咁誇張無啦啦周圍同人講 I am British 人地問咪講囉
有個英國鬼仔fd見過我本BNO問過下 我咪同佢傾囉 佢無笑
就算自認中國人個d 都唔會咁誇張無啦啦周圍同人講啦

係，冇左支那你香港成本開支會大好多，睇下頂到幾耐咁解。
仲有話洗黑錢又係on9，你覺得洗左啲錢會幫到香港民生咩

咁多work香港人仲唔仆去獨立咩

okok我唔知你d朋友啦 我笑話自己攞bno=英國人果班人姐，你做乜9姐，而且我相信你地傾都有傾到係殖民地呢樣野啦

我淨係知冇左支那基建都慳幾千億
唔知哩舊錢夠頂繼耐?

靠香港洗黑錢=支共唔會敢係香港戒嚴之類

唔掛之得香港咁耐都冇普選

我都有話bno=英國人喎 我覺得係事實丫 邊個叫英國分成6種英籍咁多 唔順氣可以同英國理論架

血統論 證件論
到底邊派會拗贏

愛國 不了

啲錢點黎，稅收。但獨立左如果調高之後投資者又唔走咪得lo，但人地走你頂到幾耐

我聽講唔知真定假 香港好多特工同埋係西方國家情報交換中心

回歸前而家就唔知

普選都係比支共困住，獨立建立新法。

支爆先定獨立先

我無唔順氣喎 笑都唔撚得？你唔順氣我笑多d囉 你地用英文又要分nationality又residence又乜又物，用中文就話係英國人，分到咁清唔係應該叫英國海外公民咩 上面有位巴打話人地澳門人唔敢講自己係葡國人話自己係澳門人都係因為無住過葡國唔會話自己葡國人，雖然有居留權，班bno唔係英國出世無住英國攞海外0權利護照話自己英國人點解我唔笑得？

支爆

當你係就要認？
拎中國護照果班都唔認

其實笑得既 我無講清楚到 sorry

唔好勞氣

不過又平心而論
如果出去認做中國人比講清楚自己係英國國民 會比更多人笑架
雖然我未比人笑過

用中文就話係英籍香港人

話係香港人咪得，佢地覺得hk係支那係佢地無常識，有問題係佢地唔係我地呀嘛

用BNO其中一個原因係唔想用/見到本厠板

都o岩 我兩樣都有講 係無講中國人

中國人出去都講 i am from peking/canton/shanghai

我無支持過用特區，如果得特區同bno選擇我都會揀bno，我無話過攞bno有錯，只係笑9 d會因為本bno叫自己做英國人/british既人姐

試下用bno去外國你就知有咩分別

去日本d關員都有時會問點解香港人拎British passport,咪照直答香港以前係英國地方所以係british national

垃圾bno 都打飛機

咁你唔講道理喎 人地國籍上身份認同上都無錯

我用U.S passport
邊fuck 當我中國人

六四盈警連689都要出聲

大贏家
美帝

揸BNO去過日本幾次 每次國籍都寫british照樣無問題
喺日本返學張學生證國籍寫 英國(香港)
其他香港人得特衰嗰啲寫 支那

離不開美藉華裔

Chinese American

Ok我講得清楚d我笑乜，我唔係笑攞bno既人，唔係笑報關要寫乜國籍，係笑果d拎bno同'人'講自己係英國人既人呀屌，即係例如

外國人：where you from
你：I am British because I'm BNO holder
外國人：

呢種人呀，我笑呢種人呀

你地用英文去分nationality/residence/citizenship，用中文就三隻字英國人包辦哂

咁你點定義英國人?

689人地點諗又關你撚事咩

英籍香港人係英籍香港人，攞hk身分證海外護照，英國人係英國人攞英國身分證英國護照，除非你英國出世有身分證咪英國人囉，真係咁難明咩

問咩係睇語境, 一般外國人咁問係問民族, 講明where are you from 梗係答hk. 自己special case咪講多兩句
I am hk people, (I use british passport)
有咩問題

講N次冇人話自己種族係英國人, 只係國籍

講多次中文係(英籍)香港人

BNO 去英國都可以拎身份證但無residency同citizenship

無錯呀，我都覆左樓上，佢叫我定義英國人：
英籍香港人係英籍香港人，攞hk身分證海外護照，英國人係英國人攞英國身分證英國護照，除非你英國出世有身分證咪英國人

689已經講到明，寧願你去六四，都唔可以唔認中國人

我身分證意思係official United Kingdom 既身分證，有權利既身分證

英國人係香港有無法定意思?
好係無嚴謹指明係你寫咁喎 好似係你自己個定義黎 人地唔明你個定義好出奇?
不過我係lihkg改口叫英籍啦 唔想比人咬

係香港出世的話完全諗唔明點解要叫自己英國人因為有本bno

不過你鐘意，我無話我講既係法定，係你問我我個定義我先答 答完又屈我話我 玩哂啦英國人

BNO本身就係國籍嘅一種，你自己拎嚟睇下就知

屌，你睇返我上面d回覆啦，睇我係笑乜先啦

我係問你點定義 你答完我你個定義 我咪理解左 話明白係你個定義囉
咁你依家真係你個定義黎嘛 你做咩呀?

同我講緊既身分證好明顯係講緊citizenship identity card，咁都要坳到自己係英國人，ok你係英國人，開心未？

點知你覆乜鳩，十九版逐個睇呀？

比你係英藉咪又係華裔

米又係CHINESE

講緊英國藉
唔好屈人講緊英國裔，ok?

咪改口叫英籍囉
但只係想講英國人中國人係香港無定得好嚴謹 人地都係鍾意就屈你係中國人架啦 所以先問有無一個客觀講法 真心想學野 合理既咪會跟 都係想求真

你都無中國身份證，咪又叫自己中國人

話講自己有bno就當自己係英人打飛機都on9
咁你今生都係中國人
國藉都未明係咩學咩人上連登

你講乜9呀？我夠知係我定義，你問完我我答完然後你又問返我我個定義係咪法定，又話人地唔明有乜問題，我純粹答你我個定義，你諗咁多做乜

你話我屈你 我都唔知邊度屈左你 成個邏輯重新表達你知 你話我知邊度屈左你?

中國人呢個名根本係有岐意
你叫人認，但又唔知認啲咩，認條春？

我係問你"英國人係香港有無法定意思?"
唔係問你"你個定義係咪法定?"

我幾時有叫自己中國人 唔爬文又要覆，又唔知人講緊乜

無論你點諗 在香港睇梁振英個樣都當你狗
收皮啦臨尾一個月都要衝出黎柒
利申：bc

去黎做乜，開我撚事咩，北方人死關我南方人撚事

英國人中國人本身個意思就含糊
可以解國藉又可解族裔
你係都要拎個唔適合既解釋去屈人

係，你第一句係咁問，但你有第二句：
英國人係香港有無法定意思?
好係無嚴謹指明係你寫咁喎

第二句你咪就係話法定無我定義既意思囉。。做乜姐。。。

屌成日hi邊出錯字

開我撚事

法例上真係算英人

我見你咁問"真係咁難明咩"
我咪解釋返你知"好似係你自己個定義黎 人地唔明你個定義好出奇?"
英國人依個字係香港無統一講法 人地唔明你個私人定義有幾奇?

可以冷靜少少先 依個post我唔會攻擊人 真心入黎學野

邊個認同689呢番說話 話係事實既 我真係屌你老母
你個腦裝屎架? 身份認同係你自己比自己 你去話比人知你係咩人
而唔係外國人當你係乜就係乜 更何況你估外國人個個識歷史咩?
識亞洲/中國史咩? 啲人分分中連香港實質係邊度都唔知
或者只係知香港係97後移交返比中國 所以話你係中國人
人地既唔了解或者誤會 你就將人地既睇法去否定自己既身份
從而話自己係中國人

無錯 係我角度本身依d字唔係好嚴謹既 我當係身份認同問題
所以人地話我係中國人 我有權話唔係 我都有權話自己英國人 因為有英籍
雖然本身咁諗 但以後清楚d都叫英籍算 唔想煩

下，係上面有人話自己係british因為有本bno我先笑果d人，係你地其他既唔知係low self esteem定乜覺得我講d野係攻擊你地又要你地認係中國人咁，完全唔知你地做乜

澳門攞葡籍又比你地屌人垃圾攞eu著數痴人話自己葡籍 我地hk得本bno仲比你地攞黎打飛機話自己係英國人唔係話英籍港人，講到認自己係香港人好低級咁，要話自己係英國人

我認同牛巨講就等於我認係支那人
兩樣野喎大佬

講英籍港人無問題，事實係咁，雖然我果個定義唔係法定，我定義係你邊到出生就係果到人架啦，等如習種有外國護照但佢都係中國人一樣，除非外國土生土長，唔係都會叫x籍港人，x籍日本人

話左你屈人架啦

呢d post+上面都有人話自己英國人喎，你無咪無囉，我無屈你，但有人講囉ok？

馬英九香港出世 佢係咪台籍香港人?
唔好又激動 只係探討下 或者可以等其他有料巴打指教下

如果佢無放棄香港籍佢當然係台籍港人

如果佢無放棄香港籍 咁佢係香港籍定台籍 雙重國籍既人又係咩人?

我幫唔到馬英九答sorry，唔知佢有乜
我都係雙重國籍但我會話我係香港人

馬英九2歲就過左台灣
"假設"佢真係無放棄香港籍 一直都雙重國籍 咁佢真係叫香港人?

佢有否認過英藉港人呢個解釋？

如佢無放棄，咁佢有香港身分證同出世紙的話點解唔係香港人？

所以點解有英籍唔係英國人? 大家都無係當地生活過

救命呀，我無指名道姓講係覆邊一個，所以我講你地，ok？

下，佢係到出世同生活左2年喎，你地全部係英國出世同生活左2年

參考返佢上面段reply

「Hello 我是香港人 但是我兩歲就離開了香港 我是學國語長大的 一句廣東話也不會講」

台灣都可以解釋到係兩個國家
但香港就.....澳門唔洗講冇人識佢

馬英九識廣東話喎，我頭先google左

咁我用BNO去過working holiday返黎就可以認英國人?
你知道"英國人"依個字根本係一個唔嚴謹既字未? 好多野無指明
不過我改口叫英籍 但我覺得其他巴打用BNO話自己英國人無問題

我夠識英文啦

同埋人地係hk出世同生活左2年，點解你地仲覆拗？

無話你唔識，我覆返上面果個人姐，你又做乜呀？

如果你去個WH加BNO就認係英國人我唔阻你

我覆你呀 係咪又唔比覆? 依段對話夠本身唔屬於佢 大家可以隨意加入架?
識英文 生活過1-2年 好多bno人都有 你點知佢地無?
下次你笑佢地要問清楚呀 唔係你笑錯

即係出生同生活果part唔計，有bno加去wh就成功做到外國人
精神勝利法呀？

下 我跟你定義咋 咁又唔得

咁個個爭住去申請

屌你 出世後生活幾年先走，同你係hk出世後去wh生活幾年好撚大分別囉

日本出世都唔可以有日籍
如果一個人日本出世 返左香港 大個又過日本生活3-4年 佢又叫唔叫得日本人?
我想講邊度出世係無必然關係 真係唔明?

你講d大住肚去第二到生仔d撚樣？我講緊一個正常家庭正常人係正常地方入院生完個仔果種出世呀，然後由醫院攞個仔返屋企湊大果種生活呀，唔好再拗d十個得一個𠀡有既例子啦

我真係唔同意 不過唔勉強你 始終大家都有共識依個係你私人定義 你鍾意越加越多條件都係你既權利

拎BNO認自己英國人=認自己係英藉港人
講事實都要畀人笑？

認同 本身就真係依個意思
我唔信有人話自己英國人=白人種英國人
大部份都定義緊自己做你講個隻
不過佢地無解釋清楚

咁我用英國人既定義囉

近4分1英國人認為歐洲移民來英國是想領取福利，61%人認為歐洲移民應要在英國住滿3年，才能夠申領福利，以杜絕福利旅遊的情況。調查同時發現，24%的被訪英國人認為，移民來英國主要目的是想拿福利；一半人認為是為了工作。
有74%人認為，要在英國出生，才算是真正英國人。95%被訪者說，真正的英國人必須說英語，比例較2003年時的86%要高。另外也有近半人表示，祖先是英國人才能算是英國人；如按此標準，倫敦市長約翰遜及英女王夫婿菲臘親王都不能夠視為英國人。
這一項每年進行的「英國人社會態度」調查，今年已經是第31屆，調查訪問了3千名英國人，發現他們心目中要成為真正英國人的標準，越來越嚴格。負責調查機構表示，當英國邁向更多元文化國家的同時，預期公眾對英國人的定義會變得較為寬鬆，但調查結果卻顯示趨勢剛剛相反，要被視為英國人，要求較以往來得更嚴格。當中帶出一個響亮而清晰的訊息是，如果想成為英國人，就必須要講英語。

話就我拎歐洲passport
佢職員問我邊度出世
我話香港 未「回歸」
然後佢直接填出生地係「英國」

我睇左你依段新聞 人地用英文做訪問
依家我地講緊中文既"英國人" 你自己講既
我認為中文既"英國人"不嬲有歧義

揸BNO都有得打飛機，香港人真係弱撚智
人地當你2等公民咋，成班傻仔

有BNO就攞BNO

無得住係英國嘅英國人

即係我既定義又唔啱，英國人定義又唔作準，連登既定義先啱，係咪？

咁老實

Cy今次完美分化bno同97前出世父母無拎bno/00後

唔知你認唔認同
係香港好多人話佢係美國人英國人中國人 從來都係好鬆
有人覺得有國籍/護照已經係XX人 有人覺得要跟種族
所以我話唔勉強你私人定義
但人地都可以定義跟國籍/護照 唔知點解你要笑人

其實有乜問題
咪又係照解釋
我以前返pt 有個巴塞佬嚟R 水吹
我問佢邊度嚟
佢咪又係答我barcelona 跟住想再解釋
我即刻答佢 "catalunya?"
佢即刻好開心咁

除非你係同政府部門打交道
如果唔係人哋問得你都係casual 環境吹水
咁解釋多幾句有乜問題

真係好好笑

英國佬個時一個唔小心放晒班印度佬入去，搞彎成英國治安，仲唔醒水咩，比本BNO你地就當寶。

記住啦，BNO係冇得係英國住架，成班懵撚

有BNO
你有權投考成為英國公務員 做英軍(真係有巴打用BNO當緊軍)
住夠半年可投票

但有特區護照
你唔可以入共產黨 唔可以做解放軍
而且特區護照都一樣係冇居中權
點解中國又唔比香港人居中權啊?

訓撚醒未 97之前香港一直都係英國土地

好多五毛

駁唔到，亦都無得俾我揀
除非移民

條友根本都分唔清國藉同埋血統
拎 BNO 話自己係英國藉又有咩問題
係佢自己不斷咁 spin 啲人拎 BNO 就當自己係當地英國人
大把人拎 BNO 都唔係咁諗

講哩啲多餘，唔係重點

大把鬼佬好snobbish,就算你喺度住埋都歧視你

重點係以法律上講咁講係冇錯

2017啦，仲97，記得坐時光機去返20年前呀

你個回覆一巴一巴車埋去你上一個回覆

佢為左有人比佢笑姐 根本個字有歧義

好肉酸 連bno既rights同rules都唔識就唔好出黎獻醜啦

特衰係三等公民

梁振英：我明，我都有英國護照。

咁姐係技術性移民啦，咁關本passport撚事咩

我無笑唔係咁諗既人，我一路都係話我笑d咁諗既人only

根本出到去一定係話自己係香港入，你話中國人地真係會當你個本係中國護照

你可唔可以去uk gov個網check下bno本身有既權利同限制先黎討論 係咁主觀屌9 bno我心諗做乜鳩

揸住本垃圾打晒飛機，唔撚見你攞本嘢去英國住

係咪咁難明

British Hong Kong呀，唔係British 呀，唔同架

一句講晒，英國佬真係當你地係英國公民佢地唔洗另外整多整垃圾版比你地啦，點解唔接受現實

屌 而家係會員低級定係五毛低級咗？
分清楚國藉同居留權未啊？

點解好好地一種british nationality你覺得垃圾？原因係咩 我比其中一種benefit你做例子 bno申請uk working holiday無名額限制 特區有

另外巴打你點睇特區同中國護照

如果唔關本護照事 你揸特衰有得去英國參軍咩

佢地唔明本bno係英國佬唔想收留我地先整出黎

頭幾版已講左
一直無視到第廿幾版

龍蝦係英國人，當年梁振英媾龍蝦都係貪呢樣，結婚之後梁振英用配偶身份取得英國護照！佢哋三個仔女，當然亦係英國護照！即係梁振英闔家都揸英國護照！

人地參左軍可以話自己英國人無問題，但你地無，只係揸住本bno係到同人講自己係British

我淨係知有成功例子其他唔知

現實就係香港屬於中國點解無中國公民權利 我地係咪中國四等公民

Btw 去europe/uk就白紙黑字寫到明bno好用過特區 唔洗呦架啦

成功例子係佢參軍入到先做到British ok? 你唔係，明？

當佢地係咁無視你某幾個pt 就要留意下啦

的確係唔想俾居留權
但此外既權利都完勝特狗/支國護照
同法律上國籍都係英國

上面話佢參都軍唔關有本bno事呀你仲係唔明

bno一定比特區好，呢個point係啱，但唔代表有bno就係British 比盡係英籍港人

有好詳細解釋six types of british nationality好客觀寫晒 就算你想唔同意都無計架

我無反對過bno，as I said
bno一定比特區好，呢個point係啱，但唔代表有bno就係British 比盡係英籍港人

BNO點會唔係British呀 BNO全寫係咩呀? 咁講BC都唔係British啦

我無理佢個point呀，我point係佢參軍入到先做到British ok?

British =/= British Overseas/British Hong Kong

唔係唔想收係唔想大量收 嗰時有幾百萬人 所以先有居英權計劃 都收咗十幾萬

Overseas 呀，淨係識b for British?

好多人post過 依家睇落有人唔服氣 鍾意拗到人收聲就當贏

巴打你車左巴上個有位巴打
你上英政府個網 如果係british citizenship既話你個論點先岩 但如果係bno算係type of british nationality 除非你個所謂british定義唔跟gov defin或者你要分民族性 咩british Scottish

我一路講呢個point無人明仲要話我錯

唔理你點諗 總之唔好屈我地係中国支那人

明明當年香港人自願做支那人
點解仲要收留你地先?

果個計劃係有quota

第一個要加個citizenship先岩

係囉

黑人問號

Types of British nationality
- British citize[/url]nship
- British overseas territories citizen
- British overseas citizen
- British subject
- British national (overseas)
- British protected person

你覺得依度係咪得BNO一個唔算British?

你地唔愛國，遲早收皮
班愛國人士攞晒着數，你班本土派食樹皮啦

上英政府網求證，唔係搵五毛求證呀 唯一權威性答案:

咁你個fd本事就唔係我地討論緊嘅嘢，我想帶出嘅係有本事有冇BNO都冇分別。
我針對嘅係揸住BNO話自己英國推傻鳩

佢講d乜我無理，我覆你只想表達佢參軍入到先做到British，明未

而個位就算我想上面兩位巴打睇既位 討論而個點已完 除非佢地拉去citizenship啦

好似真係駁唔到

大佬呀British Overseas就係British 既subgroup 啦
講幾百次, 上面巴打用文化講可以有幾百種講法
但法律上有英籍就係英國人啦
咩叫有X國國籍但唔係X國人
國籍既存在precisely就係講你係咩國人呀大佬

你睇吓上次洗頭艇事件, 有個有歐洲國家護照既人地政府都要出聲啦

689又想曲線支持港獨？

官方係要本身英籍先可以參加英軍喎

有本事都要拎bno先開始到 拎bno當然有分別 英政府個網寫晒出黎 答晒你地d問題

d人淨係jer住本護照係英國出就係英國人，出埋gov link果條on9，我一路都話有bno係英籍港人，唔撚係英國人，醒未

食藥未呀689

上面兩位巴打不願意面對 推下而個回覆先

屌！咪一路話係英籍港人，唔撚係英國人，明未呀你地

你估浮係當軍先移到民咩

Rights as a British national (overseas)
You can:
- hold a British passport
- get consular assistance and protection from UK diplomatic posts

可以擁有British passport, 但唔係British

加左個字先岩 解釋差天共地

quote哂出黎都睇唔到？British nationality 係指你係英籍港人，唔撚係英國人，有overseas呀睇撚到未呀

我都好想拎中國護照打飛機

到底佢想講British 定 British citizenship?

英國人指english people? Scottish? Welsh? Northern ireland? 乜野叫英國人？有無比個官方定義比我知我再回應

英國海外藉=/=英國藉
一樣就唔洗分開啦
不願面對的是誰

醒未呀成班英國人？bno中文係英國海外公民，British nationality 係指你係英籍既香港人咋，因為overseas係代表海外公民呀，海外公民唔等於英國國民=英國人呀屌

BNO全名:
英國國民海外護照

有X國國籍=X國人, 明未?

你嗰講法既香港係地域/民族概念

英國國籍香港(族)人

唔怕話埋比你聽我冇攞特衰護照
我得英國護照同葡國護照咋

唔撚quote大埋海外2隻字？果個先係重點喎

英國海外籍唔係英國籍 因為佢係英國籍既subgroup 上面巴打個分類解答到你問題 我相信你地係知 但又要架硬呦個同英政府個官方定義唔同 我明既

唔係英國當局唔承認bno 係支那唔承認bno所以我哋冇得退中國籍 冇得認祖歸英

而家又突然間變左英國國民（公民）

巴打你係澳門人？

英國籍包左6種 另外睇你連公民同國民都唔識分

同埋而到幾個會員唔承認bno

Types of British nationality
- British citizenship
- British overseas territories citizen
- British overseas citizen
- British subject
- British national (overseas)
- British protected person

好撚煩, 睇多幾次啦

我睇到r晒到 一時英國人 一時英國公民 一時british 做乜鳩

一係就任務黎 一係就發洩緊 佢地都唔講道理既

Btw我未聽過有bc會屌bno 五毛扮bc就聽過 個分類要長期置頂

Types of British nationality
- British citizenship
- British overseas territories citizen
- British overseas citizen
- British subject
- British national (overseas)
- British protected person

每次reply都貼, 睇到未?

總之呢，我就跟返topic討論姐，講嘅亦都係外地/外國人嘅睇法，你話點就點啦，英藉港人

如果同時揸bc bno特區護照 咁佢係乜嘢人

點解覺得你狙擊緊我既? 你係咪認錯人?

唔係, 想俾上面嗰位睇

按特首 係中國人 我想要中國公民權利呀

我都放棄同佢地拗，同人講自己係英國人既唔係我，班英籍港人接受唔到自己係香港人咁

每次講國籍都有班人係到嘈同一樣野，其實好簡單既道理要不段咁loop。

英國國民 係包括 bno bdtc bc bp ....
英國公民就係 bc 。

bc 既係英國公民亦係英國國民。
bno 就係英國國民。

即係以前 直布羅陀，福克蘭果d英國屬地人拎bdtc 唔會比人認為唔係英國人囉。

BNO 咪英藉囉

人地無指明要BC, 即係所有national都可以

港共特登唔教nationality同citizenship的分別

所以咪問你咩英國人？英國國家的人？英國公民？你不如用英文表達你個英國人係代表咩啦？

上面有位巴打問 咁英國人呢？

d人有香港身分證唔認係香港人/英籍港人，揸住本海外0權利passport話自己英國人

1841年出世係個1949年出世嘅仔？
呢啲老母不了

我好多頁前已解釋哂，你無追唔係我問題

我真係見唔到有邊個人話 "我唔係香港人"
你都知我就直頭認埋"我係香港人"架

citizenship 同 nationality 係兩個concept

BNO 係有中英雙國藉(nationality)的中國公民(citzen)

之後佢就會話 我咪話其他人自認 英國人囉ok?

d人話同人講自己係英國人因為話自己係hk人會比人覺得係大陸人，你到底有無睇d 留言架

正如講 我係上海人 無分別架

有BC 不會再有BNO

經居英權計劃取得的BC 先會有CNO, 否則佢拎到BC 果陣係中國法律下理論上會自動無左中國國藉

巴打你想表達既「英國人」既英文係咩？幫你查下白紙黑字既regulations

Nationality 只係指你係英籍既海外人士 到而家都未明，copy n paste咁多次有西用咩，睇清楚啦

大部份睇左 可能真係SKIP左 想睇下開下眼界

個post好正
又block左好多件

點解要打丁 用同唔用既問題 不過理解錯國籍性質就要講啦 同有人抵毀中國籍一樣

屌你好煩，要知自己由頭到尾追返啦

依樣又想學下野
我肯定bno post 有巴打講過自己同時有BNO同BC

有冇LIST?

講事實又話人打丁

residency同BC不是對等

BDTC都無btitish isle的居留權但有自由出入權

總知出外100%用bno 理撚得佢講咩

Nationality而個term指英籍海外人？
英政府話british citizenship都算係british nationality既sub group

依樣真

Rights as a British national (overseas)
You can:

hold a British passport
get consular assistance and protection from UK diplomatic posts

自由決定黎 我想用中國護照打J呀 有無巴打屌下我？

好特殊嘅case下先會有呢個情況，呢個我記得見過但唔記得點解

仲有中國法律就寫自動void左中國藉，實際上要你自己主動申報

BNO係香港人同英國人都得
英籍港人
英國香港人
港裔英國人

幫幫上面位巴打ok?

俾CNO人歧視就試過，拎英國passport d人都nice d

係你蠢定假膠，nationality 指國籍，British national overseas指海外公民

去北韓要用CNO

呢d身份認同問題姐，大把人拎住本特區護照夠唔認自己係中國人啦。
明明本護照國既國籍碼就係CHN，拎去外國過機就係出中國。

實際出國，寫入境卡跟番你本護照既國籍碼寫就最穩陣。
特區護照就寫China Hong Kong ，確保唔係當錯係中國普通因私護照比人問拎Visa。
BNO 就寫 British ，寫咩British Hong Kong / Hong Kong 咪盞搞。

我係假膠

你唔識英文定假膠，公民國民都唔識？

跟護照寫咪得 洗乜搞咁多

佢同我都係假膠 各位巴打唔洗在意

大家都開始扮假膠無痛苦

買機票唔一定有BNO，寫UK最穩陣，因為封面係UK

咁好笑既，咁點解所有高官既子女都有晒外國passports呀

無都唔緊要 總之唔用特區護照

巴打點解我無中國居留權 我重係唔係中國人 得香港比我住既話 我淨係可以認香港

咁我應該係唔識中文

雙重國籍

屌你老母689

睇住你地嘈成左日好好笑

有點唔明想請教

如果bno 係英國 subgroup，揸住就係英國人
咁特衰passport / id card係支那 subgroup，我地算唔算係咪支那人

利申 有過左期既bno

英國國民（海外）

睇多次，bno係英國國籍既一種

如果英國日後出隻火星護照俾火星人
佢地法律上都係英國人，明未？

Types of British nationality
- British citizenship
- British overseas territories citizen
- British overseas citizen
- British subject
- British national (overseas)
- British protected person

MC JIN你係美籍華裔

100% true

基本法同特首都話係 但係我無中國居留權 我係咪用緊中國打飛機

成班傻鳩，脫歐你有冇得投票呀？
BNO

BNO係一個正式嘅國籍
你都識講係英籍啦
又點會只係旅遊證件呢？

我確實係冇英國居留權嘅英國人
所以呢？

咁到底係血統論定護照論

你認唔認都好，你拎得CNO 法律上就係支那人

689係咪因爲自己冇得雙重國籍就喺到發爛渣

689 you mad

又黎鼓吹獨立建國

有啲係冇uk 或者 british 揀, 問過佢叫我揀 England

有呀 打電話去reg 就可以投 點解係傻鳩呀？我想拎特區打飛機
重有巴打 想問你google係咪好難呀

普天之下，莫非蝗土

你有香港居留權，香港係支國一部分，咁你有無支國居留權呢？

佢地會係英籍火星人，唔會係英國人

你應該聽上面班巴打講簡china 唔好用england 打飛機

Sad but true

我唔係中國人

合理吖，BNO本護照英國發出。國籍碼都係GBR。

上面班巴打有無包括我？因為我無話特區比bno好

無 無話好唔好 自由選擇 我夠想拎中國護照打飛機啦

你望下你本特區護照個人資料果版個國籍碼係咩
btw，只有97前既bdtc護照既國籍碼係hkg

國藉法之前香港係拎BC架

見到佢地d points先好笑 咩bno唔比投票 google係咪真係咁辛苦？定無得用？
Btw code都好重要 所以點解bno係gbr咁重要

黃皮膚+黑頭髮=中國人

ABC係我係我
橫睇點睇都係我
無錯無錯

如果你平時係無話d澳門人攞葡籍係痴著數的話我覺得ok既，因為如果得特區同bno揀我都係揀bno，我係覺得有部分人唔抵得人地澳門有自己無但又覺得攞bno係英國人又有得投票參軍好正既人搞笑je (真心唔係話你，係好多人係咁，睇過好多呢d po)

外國海關過機淨係睇code 做人，年中唔少人去d冷門國家拎特區咪懶哂野。

入境一過機出Chn 就比人問visa visa

傻既，心水清港人97前後就移哂民啦。

知唔知咩叫基本權利 如果英國政府俾權利我哋咁做 我哋去做有乜嘢問題又唔係走灰色地帶 為反而反

你小心呀 講國籍基本權利=打飛機

你睇野可唔可以睇成段？我係話又要話澳門葡籍垃圾又要咁諗既人呀，你老味，為講而講？

笑人用BNO其實都係另類打飛機

淨係執人地一段黎講無睇成段最威威係你地

我覺得笑人用BNO既人好笑之嘛 (唔係話你 我話個d人咋)

我同你講左咁多個回覆你仲覺得我係笑人用bno 屌

真心唔係話你 係好多人係咁 睇過好多呢d post

英國人睇唔明中文呀

全世界得你一個笑人用bno咩 唔怕左你咩 仲敢話你咩

淨係執人地一段黎講無睇成段最威威係你

佢地覆一句咋喎，邊有成段喎

笑左 好啦

哩位巴打真係特別，唔再講國民公民定義，因為你係都係同英國政府定義偏離，都冇野好講
但好好奇點解你會有哩個諗法
雖然我冇權去阻止你笑人，不過有d咩原因會覺得一個香港人拎住本bno 話自己係英國人唔係中國人，係好笑？

你覺得唔好笑就可以唔笑，我覺得好笑就唔可以笑？ who are you???

冷靜d , 我好尊重你意願，只係想知笑點係邊

睇野唔該睇成段,佢都話冇權去阻止你笑人囉 佢係問你你笑人嘅原因,問非所答

點解好笑我講左好多頁啦喎，佢唔睇唔代表我無講點解好笑喎

，我姑長香港人，97走撚左去英國做真英國人

可能佢地睇左都唔明呢

咁你咪答佢前面有講囉

都有可能

丈

我就係有睇，追哂個post tim
以上係你第一個回覆，同你之後ge 解釋都差幾遠下
照直講，討論下冇壞

巴打好有心機 但你要有心理準備

bno功用係廢過特區喎，我無講錯呀，之後我亦有講如果得特區同bno呢2個選擇揀我會揀bno，你可以搵埋quote出黎

好老實啦ben 巴打
一樣米養百樣人
拎bno 咩人都有
咁可能會存在你講所謂果種有bno 就睇唔起其他類別ge 人
但係都唔好一碌尻打成船人啦
你點睇我唔緊要呀
我驚你言論會影響d 97前出世有權利去續bno ge 人炸

即係笑點係因為bno 功用廢過特區，所以你就笑果班拎bno ge 人？咁你屌bno 使用姐究竟係以上原因，定你之前講果班屌人澳門葡藉果班？定係再另有原因？

屌，又話有追po？睇黎你未追到我講笑乜果到喎

可唔可以比較下?

Bno 可以免簽證入境英國六個月已經勁撚過cno 啦
你揸cno 又入唔入撚到中國大陸

我想講我無笑過人用bno 你鐘意就碌上去睇我笑乜好無？我唔係特登黎鬧交同笑人用乜野護照，睇哂先啦

咁都叫咩係笑揸bno 果群人？係咪我中文太差

Bno 廢啲但又prefer Bno?
理由？

咩叫送比鬼婆，係英國用大炮轟開中國國門，用不平等條約強迫中國將香港割/租借出去，從來冇一個國家主動會送地比人

佢係咁架 你有追post就明 唔知係唔係有小小情緒病 (只係問題)

免簽國家好似特區多d，同埋我咁講係因為我護照唔係特區唔係bno，所以先話如果呢2個選擇我會揀bno，但我有bno的話我唔會話自己係英國人囉 我笑係笑d人話自己係英國人而唔係英籍港人呀屌

可惜中國唔當。

依個國家不嬲打橫黎 唔緊要 自己知出到去人地知就得 巴打又唔洗太過可惜

巴打澳門人? 如果係咁真係唔洗太上心 好多香港人好羨慕你地有真葡國護照

其實澳門唔多人有葡國護照,成個澳門得十萬人以下有

可能佢有呢 好奇想知下 等佢唔好咁嬲 下下打橫黎講

無乜好羨慕其實，羨慕澳門籍好過，年年有錢收，不過我無澳門籍。。好撚慘

我有葡籍但無澳門籍，我想要澳門籍多d

希望你真係澳門人啦
只係想你明白唔係所有人拎bno 都好似你見到咁
我夠膽講果類人就算存在，都只係少數

比過好多連登人屌個葡籍，又話痴著數又性 有得痴我諗大家都唔抗拒

有澳門籍但唔係住喺澳門的話係幾好既…

我鳩估吓,巴打土生?

Born and raised in hk, 有葡籍因爲阿媽係，補唔返澳門籍因為無左阿婆係澳門既住址證明，間屋又拆左證明唔到所以攞唔返澳門籍。。有無人知係咪真係補唔到 唔鬧交啦 虛心請教，希望各巴打絲打都唔駛咁認真咁嬲

我有得癡都唔會呃英國福利 始終自己身受蝗害 我個人真係想要個國籍名架咋 唔想被中國人架咋 希望巴打你會明啦

你虛心既話睇晒英國政府個網解釋bno 我已經好感動

非常明白呢種感受,去到人地地方一定要學識當地語言交足稅同唔可以痴人福利

真心 如果你唔係假膠既 可以開post問下人 應該唔少澳門巴打

唉bno真係無乜用，唔係想話d乜或搵交嗌，係真係個名聽落好聽d⋯⋯純粹個人意見啦，唔好嬲

你啊媽有冇澳門身份? 有應該唔難搞

冇人去就咁驚
六四？鄰國事，不了

我地葡籍有乜福利，唯一所謂既福利咪去歐洲方便d去美國免簽證咋喎

就係佢都攞唔返個身分因為無住址證明同證明唔到住過係澳門，因為屋已拆
感謝巴打回覆

佢美國唔洗簽證已經好正啦
bno/sar表示去美國搞簽證搞到好煩

睇下點睇囉，你地一簽可簽10年，簽左好似每次可以逗留半年，我地免簽證但只可以留3個月 以前係美國想留耐dd要每3個月出一次境再入境

你媽有冇出世紙?

澳門既葡萄牙人1557年嘉靖年間就開始長期居住，點同香港既英國人清末先嚟，人哋葡萄牙人講對澳門既感情都深過英國人對香港既感情啦，比萄籍都冇乜出奇

黃皮膚黑眼睛既蝻=中國人

呢個真
澳門係海外省
香港由頭到尾都講明係殖民地

(BTW葡籍呀嘛?)

BNO 1千蚊續10年真係抵

成日話人唔識分
你去到外國唔好成個支那仔做咁多野
仲好過啦

完

中國政府

仲要無户籍同社保
雖然唔想要

唔好再拎BNO黎打飛機啦

BNO係多d

終於又黎打飛機論

屌你 689 d五毛精兵盡出

唔係中國居民身份證先係證明你有居中權既證件咩，而唔係中國護照(雖然兩者一定係同時擁有)，好似永久居民身份證先證明到居港權，特區護照係要有前者先可以申請

另外香港人唔可以做解放軍 ，只係因為解放軍冇喺香港設征兵部/武裝部，但原則上香港人可以入戶大陸當兵

英國乜族裔都有，點解華裔就唔係英國人，咩logic

頂
我有U.S passport 同時有HK ID card
仲可以apply 特衰
但又有BNO
噤梁生我應該係咩人
答我啦

其實美國人都係英國人黎

港人：無論689點氹掂大陸 全世界人都知你貪咗5000萬

加拿大喎

係咪黃皮膚 如果係嘅就自動變成中國人

啱呀 美國人就係最大騙局
因為個個都係歐洲移民嘛

人地講緊身分認同感
你就講啲呀媽係女人改唔到既人
九唔搭八

係咁㗎啦
BTW 你個名

俾啲古人聽列彈返起身